各位 聽日見

撤回
下台
道歉
釋放所有示威者

一樣都做唔到

我地一步不讓